---
layout: author
username: balasankarc
name_ml: ബാലശങ്കർ സി 
---
ഒരു സ്വതന്ത്ര സോഫ്റ്റ്‌വെയർ അനുഭാവിയും പ്രചാരകനും ഉപയോക്താവും ഡെവലപ്പറും. ഡെബിയൻ പ്രൊജക്ട്, വിവിധ പ്രൊജക്റ്റുകളുടെ പ്രാദേശികവത്കരണം, വിക്കിഗ്രന്ഥശാല എന്നീ മേഖലകളിലും താൽപര്യം.
